《每區報價 邊個勁過我？》尖沙咀藥房賣口罩天價要250蚊

發國難財

今晚8點荔枝角！

撐手足撐到底！ 年三十和手足團年！

灣仔, 假口罩賣$200
N95 $600
MINI酒精搓手液六支裝 $180
消毒火酒細細支都要$70
唔標價錢全部要自己問!

街埔放咁出
唔怕俾人整跌哂啲口罩

上面救救口罩果隻口罩唔好買，中國黑心貨

$798，呢隻大陸製架，咩日本，搵笨到

cwb地帶隔離

下面款垃圾連個盒都要抄舊版medicom口罩

一陣會有戇鳩連登仔入黎回覆： 加到1萬蚊一個都無人逼你買

咪係
仲笑淘寶唔俾炒賣口罩D人呢

我覺得係

列入名單